睇下人哋賀一城真係高下立見

人哋係每一次確診左就知道自己有措施做唔夠

再加強個措施

屌你老母林鄭到依家仲傾緊上兩個月要做嘅嘢

就係封關

仲退步去返叫人唔好戴口罩

究竟香港人點解要俾個戇鳩管治啊

睇完新聞話澳門停賭場半年真係心都淡埋

停賭場半個月咋卦

打錯左

停半個月唔係半年
賀一誠果啲普通要做既
林鄭太傻尻姐

今日我個fd話好醒，之前先派口罩比珠海收買佢地，跟著就可以咋咋林傾點數唔比無醫療證明既入黎。

ID 210839都仲係P牌？